其實有無可能杯葛到Youtube ? 乜鳩都黃標奶共，真係唔想睇佢

平時已經唔睇cctvb, 如果連 Youtube 都唔睇，都唔知重有乜野睇?

咁睇乜可以代替?

netflix囉
不過netflix同youtube兩樣野黎
好似有一個平台係收月費等啲creator放片上去
唯有等啲黃youtuber帶頭轉去果啲平台
不過都要好大勇氣

要唔知幾多年先可以好似youtube咁多片

轉場睇pornhub

鬼佬10年前已經擔心緊呢件事
一個媒體太巨大 太多人依賴
就會變成另一個霸權 控制晒所有資訊流動性

搜尋器已經係
DuckDuckGo 推左好多年
都係贏唔到google
Utube更加無替代品

好似cctvb咁

youtube = google
難聽d講句人地真係彩你都傻, 冇可能杯葛到
唯一有可能既就係搵到美國幫手調查google 奶共既證據

開adblock睇YouTube

反而 要利用返哩樣野

放超多video上 youtube 洗人腦

希望會查啦

黃標哂你d片都無乜人睇到啦

Bilibili

支那野你睇埋我份啦

Google當年不作惡承諾

其實佢奶共都bam
奶乜都bam
最好乜都唔奶 對住鏡頭笑就得

杯葛YouTube

唔信去睇下Nathan Rich呢條撚樣

豬西格格話佢無作惡不過奶共姐

蝗網睇得多會弱智架

笑乜鳩，杯葛有幾難? 成唔成功係另一個問題

人民幣可以收買任何人

係

yahoo msn都可以死，冇話youtube唔會死，只要有替代平台冒起，youtube就會收皮，冇能力整惟有等運到

youtube=google=skynet

niconico

蕭生話會攪個2毫子計劃
好似睇一段2毫再分番俾製作
詳情未知
同埋睇下有無機會同亞太區負責人拆掂佢先

要多片先得

Search engine一唔係用google就覺得中撚左毒

轉daily motion 點睇? 但係介面較差。
youtube優勝嘅地方係大公司、觀眾多、user-friendly，人多就有廣告，整片者就有收入。
但轉去第二度，就會失去部分觀眾，因為用慣youtube，或者個網頁、app唔好用等等原因。同時，廣告唔多，分紅少都令整片者收入減少，生活成問題。
除非有公司邀請，有月薪等等優待，都好難有整片者轉平台。
btw 有冇人知 Peertube 係點運作？有冇分紅等等？

大陸反而呢樣野好
大量既視頻網站

建議香港/亞洲/歐洲要有後備方案
如果Google正式投共
世界有另一個相類近既網站可以用
唔用Facebook ,Twitter 係備用

個duckduckgo
唔怕生壞命，最怕改錯名
個名真係柒到盡頭

大陸控制言論控制消息，呢類視頻網站，大陸政府多多錢都比啦，政府肯比錢而又禁其它國家網站梗係容易成功啦

[眾籌] 元朗9月21號至今還押>150日 被控暴動既手足 要幫手

3月18號再審, 要18號前籌到呀

幫手copy 上面段野一齊spread出去啦

YouTube靠咩賺錢先？
如果係靠廣告賺錢
可以用對付tvb的手法對付youtube
YouTube可以照睇
但邊個落廣告就死邊個
但我唔係幾覺可以令全世界人都咁做

如果全美國有人咁做就得

Roarshit

無 google已經獨大

twitch

DEL咗啦呢句

叫D youtuber放D片上pornhub

pornhub有無錢架?

pornhub 充其量做個網上backup姐
唔通d 你叫人上pornhub睇黃圈咩

Google關佢乜事？

日日睇porn, 呀唔係, 睇緊燒山
小朋友睇pornhub學歷史

無記錯daily motion超多廣告
睇到煩

有人發起向YouTube 集體訴訟
希望黃色kol團結
等YouTube 唔好咁離譜
但長遠計都係要搵另一個平台代替

呢個值得推，同埋我地可以做乜?

如果見到黃台有廣告，我唔止會播，仲會 Click 入去，Click 一次廣告嘅收益基乎係睇 50 次廣告！

而家可以做既就係俾多啲黃KOL知
多啲人告YouTube令佢淆底機會大啲
始終都係要受害人用法律向YT施壓最有效
另外去反共議員Twitter話俾佢地知發生咩事都可能有幫助

唔睇會死咩 睇多d蘋果 立場啦 要做文宣阿

其實上年utube出術令pewdiepie輸左sub war開始
已經覺得utuber想拉攏大企業 甚至係奶共
獨立創作者對佢地黎已經唔係互相依賴既角色
同埋佢而家出左月費制就更覺

黃標有咩問題，下架你條片先叫有問題
人地老閪要俾你做政治宣傳之餘，仲俾廣告你係背後support你咩
條款已經講得好清楚，任何政治敏感內容都有機會被黃標
某d廣告商係唔中意自己d廣告出現係政治影片之下
搞到好似間公司support你既立場一樣，咁樣落去只會嚇走d廣告商
即係你條政治片影響到人地個platform營運
自己參考下Steven Crowder既例子
人地四百幾萬subs都係一鳩樣

最簡單直接既方法咪自己build up個video site，自己宣傳個網，然後自己租server，自己搵廣告商/金主去支援自己政治理念

黃標其實黃藍都中喎......一單還一單，黃標呢單野唔關奶共事喎

Pewdiepie好憎youtube

其實pornhub真係代替到

ROARSHIP

———————————————
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

就係唔想自己圍爐
唔係貪佢個平台夠多人睇可以宣傳俾啲平立/淺藍嘅
點解要用YouTube...
問題係黃標咗唔只影響到廣告費
更重要係影響到條片嘅排序演算令更少人睇到條片
做唔到宣傳效果

———————————————
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

pornhub

係囉，你都識講
家下你係貪人地個平台多人
要攞人地個平台黎做政治宣傳
自己又做唔起一個平台
其實好多唔單止係政治類片
所有不受廣告客戶青睞既內容都可以黃標你

黃標左既Video，會冇廣告或者只有少量廣告
你條片既然唔會顯示廣告，除左你無廣告錢賺之餘，Google都會無
你播每一條片都牽涉營運成本：維護、寬頻、伺服器..之類
人地開個平台出黎就係為左賺錢，點解你呢d為自己政治目仲要不受廣告客戶青睞既影片可以同其他受廣告客戶青睞既影片有同等待遇先？
我係為左賺廣告錢，緊係將d play到廣告既video擺係你d政治片之前啦，有乜可能expect所有片既排序同等先？十年前既片依家都唔會咁易搵到啦。

兒登仔真係可以毫無邏輯乜都反一餐

其實一早就應該轉用twitch啦，直播又有廣告，上載影片又有廣告，唔洗下下用youtube俾佢渣春袋

Youtuber冇得話邊個落廣告

政府條片落喺黃Youtuber條片度都得

佢冇廣告，你未直接資助個YouTuber 囉
人地叫你10蚊月費，你俾唔俾先？

叫人捐錢囉
美國啲槍channel又係咁
不過香港做就會變乞兒

仲有twitch都可以

利申：twitch養緊我

呢位巴打講得岩wo,唔好淨係識負評

覺得佢有咩講得唔岩咪出黎傾下，淨係偷偷負評冇意思

Xuite

真 youtube唔係今年先開始亂黃標
係舊年已經開始左好耐
但把尺係點度係有得商討
例如粗口係咪真係有必要黃標

無咩可能
youtube同twitch既廣告盈利收益差幾倍
丁特之前講過佢係twitch開同一時數 廣告費 800美 係youtube成6000美

依家youtube唔得啦乜鬼都黃標，唔轉去twitch都要轉其他平台，pornhub都好

要黃Kol告YouTube 都唔係易事，如果集體做唔知會唔會好d， 訴訟費唔係少，呢樣好難搞

蘋果立場我當然有睇啦，不過佢地d live 都係經YouTube 架

呢位巴打成日講乜野政治宣傳，你知唔知連講武漢肺炎都黃標架? 影響全世界的病毒都要黃標?

youtube 奶共 連登人：要杯葛
microsoft 奶共 連登人：我要打機
apple 奶共 連登人：我要打飛機

連登人：自由民主係普世價值
linux 䦒源自由 連登人：冇機打我唔會用

我平時睇開個台灣youtuber，話只要有「肺炎」、「疫情」等字眼就會黃標

連講肺炎都黃標

好少睇YouTube,就算睇都係用Adblock block 9晒d廣告 Facebook d 乜撚野sponsor 又係 用adguard block 9晒電話就用friendly block 9 ig Facebook 廣告

支那都唔可以睇youtube, 咁都奶

除非有平台會主動打壓親中/俄文宣, 否則去到咩平台都一樣會比網軍攻陷

youtube另一方面根本想順手度叔
而家越來越多youtuber , 想廣告錢照收,但就周圍黃標唔分錢

連提下武漢肺炎都黃標係咪痴撚線?

YouTube 想做到成個網絡得返正面形象
一講反面嘢就黃標

咁屌浸浸會唔會黃標?

唔知 你試下
試完同我講

就係睇唔到先奶
以為奶左有得入

叫佢開個clean版？

其實連登都可以開返個短片台。

我黃唔黃標都無人睇架啦

商家佬滿腦子都係支那，無左支那好似會死咁

連登人：
google 奶共要杯葛
microsoft 奶共唔杯葛得，我要打機
apple 奶共唔杯葛得，我要打飛機
facebook 奶共唔杯葛得，我放相放片 show off

我要自由民主，但我唔會用自由既 linux

黃標冇問題，但黃標左會消失係推薦影片就有問題，你廣告商唔鍾意咪唔係條片落廣告，但係黃標左係變相幫觀眾篩選影片。仲有乜春都黃標都冇問題?教日文，講學術都黃標，係黃片定黃人心知肚明啦，咁都冇問題咁中國網絡長城都一樣冇問題

好似支那人咁? 又要屌美國佬搞佢地但又要用 Android 個system ? 又話自主研發，乜鳩野紅蒙啦? 吹撚到天咁大咪又係要用android

Vimeo有無得諗？

學上面某巴打話，youtube點解要比個平台你政府宣傳呀？
但係連武漢肺炎都黃標就真係痴撚線，全世界發生緊的新聞都黃標。

換左印度佬之後就唔係啦

仲係好細
叫黃YouTuber做大佢
Veritasium都有channel係上面
有功能可以直接bkup YouTube片兩邊一齊做
set 條片做1豪子 1000 view就有100蚊，多過YouTube ad

嗰啲唔知係on9仔定5毛
第1youtuber係幫你搵廣告係你米飯班主
第2所有私人公司都應該有社會責任

唔同架
唔係開個台咁簡單
留返比pornhub

搞Youtube係美國嘅事，我地亦杯唔到咁大間國際公司
唔好又轉風向，咁對YouTube戰線好危險

除非有人解決倒廣告同搵食問題，你逃避唔倒YouTube 點都會censor你內容嘅仆街野，上年pewds已經有，尤其最近美國果邊最近判YouTube 係private forum之後，佢更無需要諗會唔會犯法（唔知之後當事人會唔會上訴，希望會）

今日想獨立d做嘅，較易做就係個頻道平日出清淨版內容，再引導人去你網站聽，但做出黎一定事倍功半，更加唔好諗可以唔洗人subscribe可以搵倒食，但一講到suscribe文化，好老實大家都知香港係呢方面係幾差，sponsor我就唔清楚難唔難，但一講到政治野，大把人怕得罪共匪我諗唔會好多商家支持

但其實咁煩嘅，最後整個政治版香港YouTube會唔會係答案？

可能佢食YouTube 奶大啦。
武漢肺炎都黃標，根本係痴撚線，個理由係邊? YouTube 班垃圾有無腦架?

嗰時d員工話唔幫美國國防部develop嘢
單嘢係由一個google AI中國人員工叫 李飛飛 發起
屌 根本係共諜嚟

咁即係叫黃YouTuber 全部收聲?
佢地被黃標呢個問題完全唔好再提?

點會冇問題
對拍片果個黎講
冇收入久而久之就唔拍
最後一樣冇得睇

萬事起頭難
但唔做就永遠睇人頭

黨站

你唔睇YouTube ? 只可以睇抖音
所以不可放棄YouTube 戰線

Google壟斷到成為霸權，成個系統：search engine、YouTube、手機尤其係Android，早已經係極牢固嘅三位一體
改唔用YouTube 真係好難，因為要撼動嘅唔單止係一個YouTube（何況呢個本身已經係極難），仲有你嘅搜尋習慣、用咩或者點用電話
今時今日，創造一個有廣泛人數使用嘅新平台，已經唔同十幾年前，YouTube 靠自己一個網站咁簡單直接
利申：YouTube 奶共死全家，但我只係講事實

我指嘅係理想化嘅黃標，佢policy 話有hate speech 色情之類先會黃標，咁如果1個youtuber 其中一條片中左黃標呢1條片係合理，依家講肺炎，講派1萬蚊都黃標就錯撚晒，咁都有人幫佢兜真係好笑

可悲事實就係全世界都爭住奶，香港人就係受最大傷害嗰一群人

支那網真係咪撚搞，從來唔會睇

ck101

用下個腦喇

真係好撚可悲，得浸浸夠膽出聲反支但仍有好多美國商家佬奶支，到浸浸落台左膠上台，全世界奶支又黎過

同意
私人公司都有社會責任
但一涉及利益，通通都係廢話
主流電腦軟件同遊戲得 windows 版但其他平台收晒皮
希望 d 公司出埋其他平台，軟件同遊戲公司都未聲班用家已經屌鬼話公司有權出咩平台
係 youtube 事件上基本上一樣，即係變相軟件同遊戲公司支持壓制其他平台

基本上香港人本質都係奶共，只係唔覺得自己奶緊共

廢老廢中就係，我就呢十幾年都對蝗好撚反感從無改變過。

佢話美國好興集體訴訟
律師唔成功唔收錢
成功會喺賠償度分錢
如果人多攪大件事
其實好多美國大企業都會選擇庭外和解
因為會影響股票
同埋影響公司聲譽
你聽吓兩個主持點講
其中一個好似係律師

即係變到支國咁

單靠香港班黃youtuber好難成事

多廣告到顛

對家一樣有黃標問題 唔係下下都淨係得政治考量

對家有乜問題? 佢地有共產黨比錢養

叫內容創作者將啲關於政治表態嘅片放去Twitch，Youtube主要嚟賺班藍屍錢有冇得諗？

最好個個平台都有，個個平台其實都可以係同一條片，但fb同ig一定要最後先出街，因為呢兩個冇錢收等d人去左d有廣告錢收既平台睇左先

上網就係咁 過度正面

+1 pornhub接近乜都po得

真心轉pornhub+patreon

係
我覺得搵埋台灣韓國youtuber 更好
嗰日睇到原來美國youtuber都有呢個問題
如果有心攪可以號召外國受害人

睇username都知低汁
藍video成個youtube多到水浸咁

一陣班建制議員又抄
打飛機見到都軟哂

講咩都假首先去Google搜尋器玩嘢先

How ?

post YouTube 主要係想收錢....
你除非第二個平台都可以有好似 YouTube 咁既俾到廣告費個 poster 先有用...
如果唔係你憑咩杯人.......

到其他野開始得得地，google就會諗辦法買起佢，google不嬲都係咁玩

好難boycott 講緊一個全球都睇嘅網站，反而如果受黃標影響嘅youtuber 數量夠多，然後佢地集埋一齊另起爐灶，會唔會更有效打擊到YouTube?

與其同google 打官司，我覺得用商業手法打擊佢更好。youtube 只係一個平台，多人睇除咗因為interface呢啲嘢，最重要其實係班youtuber. 咁如果可以集結到一班有影響力嘅youtuber集體過檔，我相信個打擊會更大。

就好似當年連登一次過吸咗大部分高登仔咁，高登雖然無收皮，但都從此不再係討論區龍頭.......

賣完盤畀佢，成班creator 又再重新做一個，只要大家follow 嘅係人而唔係平台，佢就等於買個空殻返去

唔睇佢算唔算杯葛?
好似擺睇cctvb咁

呢樣已經見怪不怪，你都唔明Google可以為廣告商排除萬難去到幾盡、幾霸道，但你又完全吹佢唔脹。外國有Youtuber唔講政治相關，只係係Title或者video入面講多幾句fuck都可以直接黃標你。

家下武肺之類內容基本上已經被Youtube定性為黃標內容，皆因牽涉範圍太廣，有人講武肺就開始屌中共隱瞞疫情，屌政權呢樣個樣，亦都有人直接擺d武漢跳樓片、公安打人片，佢個Algorithm根本無能力判斷你條武肺片係咪有「不受廣告商青睞的內容」時，佢都係會直接黃標你，你上訴，但個human reviewer無辦法分辨有無問題或者條片有d爭議性內容時，又或者仆街到唔夠人手review你條片既時候，佢都照樣黃標你，因為黃標你好過得罪d廣告商。你只要有黃標記錄同黃標上訴失敗既record之後，就會俾佢個系統定性為經常發佈「不受廣告客戶青睞的內容」既channel，日後更加麻煩。

可以逼Youtube就範既就只有廣告商杯葛、法律訴訟，之前就係因為Logan Paul同埋有廣告商既廣告顯示係ISIS video上既事件，搞到Youtube俾廣告商杯葛，直接燒到佢個春袋，佢先會搞出呢個黃標系統。

廣告伴隨極端視頻 youtube遭客戶抵制

其實無可能轉到平台但又keep到views
Twitch 同 Mixer就已經係例子

即係要接受佢個潔淨版YouTube, 好無奈

奶共唔一定對蝗有好感
你估政府班高官同非主民黨對班蟲好？

無架啦，你睇下Pewdiepie因為黃標講到幾憎Youtube
Steven Crowder因為黃標屌到Youtube天花龍鳳，又話拉大隊走，又自己整個網頁（

依家點？一日一片

無其他平台
有都係得大陸嗰啲
仲有如果Google 同apple 都奶共
咁係俾人杯定杯人

FC2

估唔到咁少人講vimeo
vimeo最大缺點係有時會慢到buffer唔到

睇vimeo睇到發火

Roarship

當年yahoo同都曾經係互聯網霸權

咪一樣要收皮

支共有大把資源養人出糧做大外宣,我唔食飯點對抗
你估做youtuber就唔駛投入時間同成本？
你都真係好on9

有勝算可以搞包攬訴頌

有無可能香港人自己搞個類似youtube既野頂死youtube?

睇電影+動畫
呢2種都要搵D小眾網
平時有個list
一有長時間空閒就睇下有邊套岩睇
youtube呢D攝下垃圾時間就ok
長睇就不了

仲係石器時代畫質加極慢速
連日本人都頂唔順個個都轉會
你反而鐘個頭埋去

係對付落廣告嘅公司

首先要大量轉載影片
日本niconico唔知點樣

我都好期待如果有香港人搞

蕭生話會推兩毫子平台
希望大家會支持

幾多支那遊戲廣告 就知yt收入來源喇

全民開live 佢個server頂唔頂得緊？

好多網站都可以反Adblock

香港係咪真係冇人識twitch

要夠龐大先制衡到
但係人地係google
仲未計有手段搞9你新平台

杯葛Youtube但杯葛埋自己人

唔知搞成點? 開未?

唔知 不過好似差唔多
聽過一段話有另一個人已經開左另一個平台

希望快d同多d人享應啦

事實就係咁，Google理閪得你死
家下佢好恨你去做Youtuber咩
你唔做大把人爭住做啦 戅鳩

google 同yahoo 我覺得真係差好遠

問題係黃標條線唔透明唔中立
黃標你唔洗理由 放生佢又唔洗解釋
你不如話youtube夠大夠惡算喇
洗鬼幫佢洗白

個理念冇人話佢錯
個問題係 台港澳 YouTube 審查係中國人

Bomba個平台

人地個做事邏輯係咁，我只係講出事實
del你d片又好，黃標又好，del你ac又好
佢地真係完全唔會同你解釋，最多send d罐頭文俾你話你可能違反左其中一條服務條款之類。
Youtube個審查機制極度依賴algorithm，你上訴去human review，當個reviewer無辦法一下子分辨出係咪應該黃標既時候，佢就當你條片有爭議性，所以都係照樣會黃標你，你唔好expect人地會有一team人為黃唔黃標你條片，搞場辯論再send份report俾你話點解，佢地根本無咁既資源去做，除非你大粒去到5000萬subs以上

一係你幾億人集體杯葛唔睇Youtube，一係告佢搞到佢俾人罰億億聲美金，否則佢地都係唔會改

我貼埋網址俾大家

直接講youtube夠惡就得
關乜鬼邏輯條款事

由你接受佢地個ToS個刻開始佢地已經大曬

Push

其實大把取代啦
yahoo, bing, naver, yandex, baidu
事實上google係做得好啲先咁多人用

Youtube其實其他國家都有自己既platform, 但你要國際化就係要揀youtube

冇聽過有任何一個香港youtuber會將黃標等同奶共
黃標依樣野一直到有，係今日關乎抗爭先拎出黎講
而Youtube真係做緊既係篩選影片，用黃標去壓制佢地唔鍾意既影片

唔好乜鳩都扯去奶共
咁樣同班女權主義者一樣，紅綠燈又扯去父權壓抑
只會令人覺得誇大其詞，無病呻吟

baidu

同一個topic(支那瘟疫)
黃channel 被黃標
藍channel放生
算鳩數啦

不如真係討論下入稟告google既可能性

你從何得知藍CHANNEL冇黃標?
你睇下真係做緊YOUTUBER既人點講啦
唔好自己FF

yahoo都係

可能有人覺得我係廢UP
Youtube約咗 蕭若元、李慧玲、于非、趙善軒 去傾黃標既事
相信其他人都會陸逐出片，可以睇下真youtuber係點講

nico睇彈幕好笑過片本身，bilibili咪又係抄佢。我純粹寸返佢遮

個重點都係所謂「傾完」都係youtube自己講撚曬

我唔明點解個個講緊獨立調查黑警
但係同一個logic唔可以apply落YouTube ?

唔明點解你覺得係Youtube講晒，Youtube冇話自己啱晒
而係懶落AI度，事實個AI係佢地整既，AI有問題就係佢地有問題
而佢地係做緊野想改善喎，好多片人工審查之後係變返綠標
我唔知AI改善之後結果係點，但你用黑警去比較根本係引喻失義

唔係講緊Youtube冇問題，係講緊Youtube咁樣叫唔叫奶共?
定係欺善怕惡?定其實有中共背景既員工響入面做審查?了解咗先挑機

聽下真正既YOUTUBER講啦，好多YOUTUBER都冇將件事標籤做奶共
依件事係直接關乎佢地既利益，難道佢地會唔關心唔著緊？

點解重有人相信youtube唔係奶共?

我會覺得黃標係YOUTUBE 減少分錢既霸權政策黎，
資本主義就係市場壟斷&公司霸權。

除非YOUTUBE 正體字區域 (即係台港區)ADMIN被證實係藍營/紅底。

Pish
我覺得可以自己唔睇、睇少啲
但唔使叫人杯葛
因為香港人好撚垃圾
你叫佢杯葛 佢會用一千種藉口推辭

啱，好似cctvb咁，重有好多連登仔睇，理由多撚到啦

自推留言，希望大家真係做下研究
唔好單憑情緒行動

咁連武漢肺炎都黃標你認為係咪情緒化?

Passive income 既BUBBLE BURST緊啦
成日吹自己D咩流量=錢
實際上有幾多係轉換到錢得佢自己先知
騰訊早排搞左買左VIP仲要買點劵先可以睇佢D新片
B站又係虧本勁多，但中美照樣吹到上天
仲有最大獲既LETV老細賈XX卷左700億人仔著草美國
以上種種都顯示緊呢樣野根本係資本家9吹出黎
個個都PASSIVE賺到錢既，蘇聯點解會經濟崩潰?
YT頂唔順想水9大企業同支那都好正常

首先，我想知你睇過幾多個香港YOUTUBE評論黃標事件先？

入返正題，黃標武漢肺炎同奶共有咩關係？
而家Youtube企個位係重大公共衛生事件唔可以營利
而上面嗰幾位知名既Youtuber都表達咗佢地對「武漢肺炎」就「無差別黃標」依個policy既不滿
Youtube又冇話唔改，推咗一個自己剔返既審查系統去改善AI

至於人工審查團隊是否有不公既情況，趙博係冇講到，唔知其他會唔會講
想問下你，你認為youtube奶共既理據係乜?

咁就係打壓啦，同人地無限資令你滅聲無分别

咁今日講武漢肺炎就黃標，聽日講支那又黃標，後日講美國又黃標，咁同共產黨有乜分別?
講武漢肺炎同奶共有乜分別? 呢個疫情影響全世界亦係全世界共同新聞，全人類都有知情權，根本呢個病毒已經係生活一部分黎，但就將咁重要新聞列為黃標，同共產黨唔比你講武漢肺炎有乜分別? 咁都唔係奶共?

學韓國整個自己嘅網絡生態圈出黎 Naver 果種

係就好啦，我第一個十卜

Youtube冇唔畀你講, 係唔畀依d片用廣告營利
Youtube係認為依d內容會令廣告商唔會投放廣告
蕭生就正正就係以多年傳媒工作者既身份屌依件事

每一個組織坐大咗都會有霸權
我冇話過youtube冇問題，亦冇話過唔關我地事
只講緊你既指控有好多係憑空想像

Youtube冇話唔改，趙博既講法佢地態度都算誠懇
當然我唔係叫大家聽死一個人，遲ｄ一定會更多資訊
但事實就係好多youtuber都唔將黃標視為奶共
而係youtube為咗廣告收益而限制創作者既題材，變相篩選youtube上既影片

係目前未有新野替代姐
當年icq yahoo都以為杯唔到架

暫時雖有硬食啦

ABP

Twitter戰線：要求YouTube踢走營利門檻

SWAG

蕭生搞緊啦35蚊個月
讀書都唔止啦

有無多d資料?

變柒頭

Vimeo?